應對武漢肺炎 廣電總局：緊急向湖北提供電視劇版權救災

中宣部、廣電總局緊急協調向湖北、武漢電視台捐贈電視劇版權
2020-01-24
因受新型冠狀病毒疫情影響，多項春節期間文化活動臨時取消。為豐富湖北省武漢市等地區人民群眾精神文化生活，充分發揮電視媒體的作用，中宣部、國家廣電總局緊急行動，精選《外交風雲》《外科風雲》《急診科醫生》《在遠方》 《那座城這家人》《大江大河》《最美的青春》《精英律師》《破冰行動》《飛行少年》等10部優秀電視劇，分別協調這些電視劇的版權擁有方浙江華策影視股份有限公司、得閒影業（北京）有限公司、東陽市樂視花兒影視文化有限公司、杭州佳平影業有限公司、湖南天娛影視製作有限公司、東陽正午陽光影視有限公司、北京完美建信影視文化有限公司、新麗電視文化投資有限公司、北京愛奇藝科技有限公司等向湖北廣播電視台、武漢廣播電視台捐贈播出版權，為抗擊疫情穩定民心、增強信心、鼓舞士氣貢獻力量，讓優秀電視劇陪伴湖北省武漢市等地區人民群眾共克時艱。

On9到

睇膠劇能醫百病

睇完劇
出去討論劇情
口沫橫飛
交叉感染
死撚晒

網友評論：

偶然一朵云：我怎么觉得挺搞笑

佩妮看世界：不得不说湖北的电视台真的很稳，早上特意看了一圈只有一个台下面有滚动字母提示，其他一大堆湖北的台都歌舞升平

TomJerryniconico：这倒是挺积极的…然而本湖北人目前没心思

迷途小书童_24：电视新闻难道不应该实时报道吗

sobertodeath：讲真，我天天看现实里的微博比电视剧都精彩

打飛機能醫百病

FB LIKE救非洲後又一力作, 電視劇版權救災
不如傳授埋念力痊癒啦

洗腦

個背後理念係乜

睇劇醫病

笑鳩死

裝番個now tv 24小時新聞頻道仲實際啦

捐藝人去表演實際D

點解唔播OUTBREAK、韓片"戰疫"?

一睇番屋企睇啦，睇睇下成家中曬，未可以話係屋企暴斃囉

安定人心

靠呢班撚屌打甩真係天無眼

完全意義不明

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

現實救唔到 睇下電視個醫生一個救全家
打下飛機都好呀

笑撚左